[
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:40:24",
        "id_str": "1297831112224407552",
        "full_text": "Y'en a ils pr\u00e9f\u00e8rent chopper le CORONA que de pas revoir leurs potes 8H - 17H \ud83d\ude10#rentr\u00e9e",
        "truncated": false,
        "user.id": 2458447224,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:39:21",
        "id_str": "1297830848138547200",
        "full_text": "@dimpayet17 @OM_Officiel @marseille Fils de pute sale ch\u00e8vre j'esp\u00e8re toi toute famille creve du Corona",
        "truncated": false,
        "user.id": 452275317,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:38:32",
        "id_str": "1297830641447448577",
        "full_text": "@31213__ Mdrr wallah saint d\u00e9nis quoiiii c pire juste tu rentre dans la ville y\u2019a 80% dchance t\u2019attrape Corona",
        "truncated": false,
        "user.id": 1232869166463492096,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:37:01",
        "id_str": "1297830262143881217",
        "full_text": "@Ekastly Merci le corona pour le maintien",
        "truncated": false,
        "user.id": 1218659838202347526,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:37:00",
        "id_str": "1297830257307852811",
        "full_text": "Eh franchement calme aou d\u00e9j\u00e0 wa gainye corona donc vien pas fait honte \u00e0 nous encore plus macrel https://t.co/R0Oc86iSrz",
        "truncated": false,
        "user.id": 829204804555698176,
        "retweet_count": 1,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:36:41",
        "id_str": "1297830175472836609",
        "full_text": "wsh y'a \u00e9norme pic de corona en france il se passe quoi l\u00e0",
        "truncated": false,
        "user.id": 770197263335424000,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:36:35",
        "id_str": "1297830150789267459",
        "full_text": "@rootmeih @cricriiiiiii49 @a_mytsu Tu peux avoir le point de vue que tu veux\nTu peux penser ce que tu veux\nTu peux dire ce que tu veux avec respect\n\nImagine dire \u00e0 un gamin qui a perdu sa m\u00e8re ou son p\u00e8re \u00e0 cause du corona que c'est la s\u00e9lection naturelle.",
        "truncated": false,
        "user.id": 885820685263790081,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:36:24",
        "id_str": "1297830107441225728",
        "full_text": "ceux qui ont pas fait le test corona \u00e7a fait mal zbi mes yeux ils ont chial\u00e9 tout seul",
        "truncated": false,
        "user.id": 1257810608822595586,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:35:16",
        "id_str": "1297829819502166016",
        "full_text": "@vincentduluc Ce type de corona a rien \u00e0 voir avec celui de mars !!!!!!",
        "truncated": false,
        "user.id": 1154818423295229953,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:34:18",
        "id_str": "1297829578602434562",
        "full_text": "Demande \u00e0 Miss Corona de get out stp Jin https://t.co/USQbzlTaqE",
        "truncated": false,
        "user.id": 476694112,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:34:13",
        "id_str": "1297829557479919617",
        "full_text": "@khmerdeter Bah ma copine , je peux pas la voir pcq elle a peut-\u00eatre le corona",
        "truncated": false,
        "user.id": 959166178873704454,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:34:07",
        "id_str": "1297829530904809472",
        "full_text": "@JstShine @GabbanALP jvais te ramener le corona de Sarcelles tu vas voir gros con !!!!!!",
        "truncated": false,
        "user.id": 705915056987488256,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:34:06",
        "id_str": "1297829527767449600",
        "full_text": "@Saasaaa_B Je suis loin la mais ils ont \u00e9crits chez pas quoi corona donc pas en vrai\nJe vais essayer dappeler",
        "truncated": false,
        "user.id": 4164514696,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:33:54",
        "id_str": "1297829478777917440",
        "full_text": "Justement prk les marseillais sont pr\u00e9sent dehors \u00e0 11h alors que leurs \u00e9quipe est en mode corona et pas en finale de ldc https://t.co/P0BNaPa1c4",
        "truncated": false,
        "user.id": 1058880171883855872,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:33:10",
        "id_str": "1297829293045800960",
        "full_text": "@sarahxalg__ Oue j\u2019ai pas r\u00e9pondu mais il m\u2019a demand\u00e9 le \u00ab\u00a0certificat\u00a0\u00bb comme quoi je suis n\u00e9gatif au corona yest chelou",
        "truncated": false,
        "user.id": 2912445951,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:32:43",
        "id_str": "1297829177417228288",
        "full_text": "@Lucasroberr Pas du tout, la couleur moche, trop grande, et pis elle a le Corona c'est sur",
        "truncated": false,
        "user.id": 1229868860242829314,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:29:48",
        "id_str": "1297828445477576705",
        "full_text": "\ud83d\ude37\ud83d\udc8a De nouveaux m\u00e9dicaments devraient permettre d'ici quelques semaines d'am\u00e9liorer la prise en charge des patients atteints de #Covid_19 \u00e0 l'h\u00f4pital.\nhttps://t.co/qkSNRJQBSe",
        "truncated": false,
        "user.id": 29430922,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:29:26",
        "id_str": "1297828352078884864",
        "full_text": "Entre prendre 8-2 en quart et perdre la seule finale de leur vies en 100 ans d'existence sur une LDC corona sans match retour je crois qu'il y a pas de debat et en plus c'est Coman qui marque fr\u00e9rot \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/u3dEJ6a1Cg",
        "truncated": false,
        "user.id": 347310091,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:28:08",
        "id_str": "1297828024671444992",
        "full_text": "Comment j\u2019ai chaud d\u2019attraper le corona \u00e0 cause de l\u2019\u00e9cole https://t.co/bNnc6rCOGY",
        "truncated": false,
        "user.id": 965571958212648960,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:27:32",
        "id_str": "1297827874452447232",
        "full_text": "Le Bayern a gagn\u00e9 bizarrement on entend plus les \u00ab\u00a0c\u2019est une fausse LDC\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0corona\u00a0\u00bb patati patata bande de fils de putes vous parlez que quand ca vous arrange #TeamPSG \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
        "truncated": false,
        "user.id": 405076323,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:26:50",
        "id_str": "1297827698711166976",
        "full_text": "@ritaxben @PSG_inside Des batard quand ont voit \u00e0 Munich les gens sont rest\u00e9 \u00e0 la maison \u00e0 cause du Corona",
        "truncated": false,
        "user.id": 1283002376476078083,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:26:24",
        "id_str": "1297827587809374208",
        "full_text": "Payet il a \u00e9t\u00e9 positif au corona et le seul truc qu\u2019il trouve a faire c\u2019est de tweeter pour piquer le psg",
        "truncated": false,
        "user.id": 1017996877042724866,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 3
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:26:06",
        "id_str": "1297827512370831360",
        "full_text": "@Babymfops Tchaiiiii le noir coeur ! Ce n'est que partie remise et les marseillais ne diront pas qu'on a remport\u00e9 la LDC gr\u00e2ce au CORONA.",
        "truncated": false,
        "user.id": 294060529,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:26:02",
        "id_str": "1297827496487006210",
        "full_text": "Hahah jsuis entrain de tousser comme une folle dans le train les gens ils me guet en chelou fr\u00e8re j\u2019ai pas le corona hein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "truncated": false,
        "user.id": 1071501516907929600,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:25:53",
        "id_str": "1297827461376475136",
        "full_text": "on a le seul labo \u00e0 martigues ou t\u2019as le temps de mourir 15 fois du corona avant d\u2019avoir un r\u00e9sultat",
        "truncated": false,
        "user.id": 2462411476,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:25:18",
        "id_str": "1297827313346912257",
        "full_text": "@denoun_nicolas Je vais faire mon test Corona dans quelques instant",
        "truncated": false,
        "user.id": 1253818438113538054,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:25:17",
        "id_str": "1297827309160988672",
        "full_text": "En train de d\u00e9battre avec des gens qui veulent pas comprendre que le corona est dangereux\ud83d\ude3b\ud83d\udc4d",
        "truncated": false,
        "user.id": 981115502482292737,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:24:22",
        "id_str": "1297827076913995776",
        "full_text": "youhouu mon fr\u00e8re il nous a pas donn\u00e9 son corona \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73 https://t.co/TeyPJ6TlVI",
        "truncated": false,
        "user.id": 1172898067147890689,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:23:49",
        "id_str": "1297826939420409856",
        "full_text": "@DDupagne @yonatman Malheureusement, les promoteurs des masques, confinement, distanciation etc parient sur du velours : comment ne pas voir une remont\u00e9e due aux Corona communs + grippes saisonni\u00e8re, bascul\u00e9s en covid stat ? Ils attendent patiemment leur heure...",
        "truncated": false,
        "user.id": 1118240237665312768,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:22:33",
        "id_str": "1297826622113021953",
        "full_text": "1er jour chez mes parents : je dis \u00e0 ma m\u00e8re que depuis ce matin je suis vite fait enrhum\u00e9 et 1min apr\u00e8s je me retrouve \u00e0 inhaler des clou de girofle dans de l\u2019eau bouillante avec une nappe sur la t\u00eate, elle me voyait d\u00e9j\u00e0 avec le corona",
        "truncated": false,
        "user.id": 2236938117,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:21:53",
        "id_str": "1297826451111186434",
        "full_text": "Heureusement qu'avec le corona les horaires de travail ont chang\u00e9",
        "truncated": false,
        "user.id": 449683407,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:21:19",
        "id_str": "1297826312250363907",
        "full_text": "@marinbrugiere Fais gaffe il y a le corona en ball la bas",
        "truncated": false,
        "user.id": 711651153319174144,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:19:14",
        "id_str": "1297825784829300738",
        "full_text": "Si le corona pouvait s'inviter pour annuler la piscine au lyc\u00e9e \u00e7a m'arrangerai https://t.co/KrQlPdjnal",
        "truncated": false,
        "user.id": 1248504541412294656,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:18:31",
        "id_str": "1297825604142759937",
        "full_text": "Ptn mais \u00e7a va en vrai le test corona c\u2019est trkl, c\u2019est juste hyper d\u00e9sagr\u00e9able",
        "truncated": false,
        "user.id": 972785101145862144,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:18:08",
        "id_str": "1297825510555299840",
        "full_text": "Un rapport officiel allemand sur les fuites d\u00e9nonce le Corona comme `` une fausse alerte mondiale '' https://t.co/rfeeJqRYTx",
        "truncated": false,
        "user.id": 3083848419,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:17:07",
        "id_str": "1297825254350499841",
        "full_text": "@Nova153 Bien que le virus \u00c9bola s\u00e9vit depuis plus d\u2019une d\u00e9cennie aucune mesure de protection n\u2019a \u00e9t\u00e9 prise . Alors fermons les fronti\u00e8res avec le Congo et les pays limitrophes comme pour le Corona Virus \ud83e\udda0",
        "truncated": false,
        "user.id": 551466315,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:16:53",
        "id_str": "1297825194334212096",
        "full_text": "Mon prof de marketing il va sortir un sujet sur le corona Jsui sur",
        "truncated": false,
        "user.id": 1154088276812271617,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:16:20",
        "id_str": "1297825054286323712",
        "full_text": "PSG-Bayern : \u00abParis a franchi un palier\u00bb, estime Alain Cayzac https://t.co/biKpnGXcaZ \nils n'ont rien franchi c'est le corona qui a tous changer.",
        "truncated": false,
        "user.id": 1009119165020598272,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:16:10",
        "id_str": "1297825013245120512",
        "full_text": "Les couples qui pr\u00e9f\u00e8rent rester coll\u00e9s et donc coller les autres dans les transports plut\u00f4t que respecter les distances de s\u00e9curit\u00e9, non seulement je vous souhaite de vous s\u00e9parer mais en plus d'attraper le corona.",
        "truncated": false,
        "user.id": 514707785,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:15:22",
        "id_str": "1297824812669304833",
        "full_text": "ptdddr jsuis enrhum\u00e9e g oublier y\u2019a corona qd je tousse tout le monde s\u2019\u00e9loigne",
        "truncated": false,
        "user.id": 1157622353045725187,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:15:22",
        "id_str": "1297824811578724354",
        "full_text": "J\u2019ai vla la rage je vais passer ma derni\u00e8re ann\u00e9e en secondaire (donc normalement la meilleur)mais \u00e7a va \u00eatre la pire ann\u00e9e au final a cause du corona",
        "truncated": false,
        "user.id": 952996139992866816,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:13:28",
        "id_str": "1297824332840722432",
        "full_text": "@juventino25000 @NoirDsir12 @lequipe @lequipedusoir Je m\u2019en fous et j\u2019aurais aim\u00e9 que Lyon gagne et puis si Paris aurait gagn\u00e9 \u00e7a aurait chambr\u00e9 corona CL donc en fait vaut mieux que Paris ne gagne pas cette ann\u00e9e mais j\u2019aurais bien aim\u00e9 voir Lyon au bout. Les supporters marseillais \u00e0 part vivre en 1993 ils sont \u00e0 l\u2019ouest",
        "truncated": false,
        "user.id": 4241794163,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:13:27",
        "id_str": "1297824329296678914",
        "full_text": "ptn mais si vous savez que vous avez le corona restez chez vous bande d\u2019imbeciles c pas possible d\u2019\u00eatre aussi b\u00eate comme \u00e7a",
        "truncated": false,
        "user.id": 3092981278,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:12:10",
        "id_str": "1297824007035682816",
        "full_text": "@salmakdr_ mais j\u2019suis entrain de faire le test corona la logique que je stresse",
        "truncated": false,
        "user.id": 1257810608822595586,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:08:36",
        "id_str": "1297823110075494400",
        "full_text": "@JE0NGINNI j\u2019ai des r\u00e8gles extr\u00eamement douloureuses alor je suis vraiment de tout c\u0153ur avec toi val! moi perso je prend un dafalgan 1000 mg ou de l\u2019ibuprofen (c\u2019est pas trop autoris\u00e9 en temps de corona mais bon), bois beaucoup d\u2019eau et reste allong\u00e9e si t\u2019es sur le point de faire un malaise",
        "truncated": false,
        "user.id": 1091358703733956609,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:08:05",
        "id_str": "1297822980265959425",
        "full_text": "\u00ab\u00a0Les parisiens ils disent les marseillais sont pourris, machin machin et apr\u00e8s quand ils peuvent pas aller en vacances \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, ils viennent nous apporter le corona.. n\u2019importe quoi\u00a0\u00bb\n\nMlle ma fille - une Marseillaise \u00e9nerv\u00e9e. https://t.co/qlvCQHdEYH",
        "truncated": false,
        "user.id": 481930095,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:07:43",
        "id_str": "1297822889891201024",
        "full_text": "@iambilalhassani Je suis dans la queue pour le test Corona jdjdj",
        "truncated": false,
        "user.id": 1253818438113538054,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:07:06",
        "id_str": "1297822734320390144",
        "full_text": "On voit bien que l'auteur de cet article ne connait pas les chansons de Renaud\nRenaud c'est souvent de la provocation mais notre \u00e9poque aime les choses lisses propre sur eux\n\nIl faut prendre cette chanson au 6 \u00e8me degr\u00e9 je retrouve le Renaud ds d\u00e9buts\n\nhttps://t.co/tWLQuIL6FW",
        "truncated": false,
        "user.id": 120165618,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:06:43",
        "id_str": "1297822634168680449",
        "full_text": "@nolgdd Et en plus de \u00e7a elle a eut le corona et elle viens nous parler mes des ///",
        "truncated": false,
        "user.id": 1236398653646016514,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:06:37",
        "id_str": "1297822610827296768",
        "full_text": "@le_Parisien Ca m\u2019\u00e9tonnerait que ces sauvages ne d\u00e9cident subitement d\u2019\u00e9couter la mairie de paris. Le corona va s\u2019occuper d\u2019eux, malheureusement. RIP \ud83d\ude22",
        "truncated": false,
        "user.id": 1286091850894385153,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:06:33",
        "id_str": "1297822595795091457",
        "full_text": "Dimitri Payet le seul truc positif dans sa vie \u00e7a a \u00e9t\u00e9 le test au corona ce sale chien l\u00e0 il m\u00e9rite rien",
        "truncated": false,
        "user.id": 1140715657320902657,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:06:22",
        "id_str": "1297822549485789184",
        "full_text": "@nyx_uzmk hahaha j\u2019avoue tu sais pas dans mon coll\u00e8ge ses fdp cette ann\u00e9e gr\u00e2ce au corona ils ont tous eux les brevets MAIS aussi tous eux avec mentions",
        "truncated": false,
        "user.id": 1273355249047212033,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:05:54",
        "id_str": "1297822431386755072",
        "full_text": "@galanxio_ @KaySun_ Apr\u00e8s c'est comme \u00e7a, on a vaincu la mal\u00e9diction des 8eme et on a une finale, puis si on avait gagn\u00e9 \u00e7a aurait cri\u00e9 a la \"fausse ldc\" a cause du Corona. on ira en chercher une vraie plus tard, ya le temps !",
        "truncated": false,
        "user.id": 4831002359,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:05:38",
        "id_str": "1297822362688200705",
        "full_text": "@raoult_didier y a t il un autre virus moins grave qui pourrait affaiblir ce virus la. Je regarde la carte du corona. Les r\u00e9gions chaudes sont plus touch\u00e9es et la densit\u00e9 de population. A quand des douches pour ralentir? J aime votre vision des choses. Un masque peut \u00eatre contamin\u00e9!",
        "truncated": false,
        "user.id": 1258848881351241729,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:04:52",
        "id_str": "1297822170647797760",
        "full_text": "@BengousGRVN Ouais mais \u00e7a va! Le Corona \u00e7a fait des ann\u00e9es! \u00c7a fait longtemps qu\u2019on en meurt plus, qu\u2019on en parle plus! \u00c7a fait longtemps qu\u2019on a trouv\u00e9 un vaccin en plus.... ah bah non en fait, rien de tout \u00e7a \ud83d\ude05",
        "truncated": false,
        "user.id": 1020790894033858563,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:04:49",
        "id_str": "1297822159218384896",
        "full_text": "Il y a 1 ans je mixais \u00e0 mon premier festival !! Corona de merde",
        "truncated": false,
        "user.id": 827047972659687424,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:04:10",
        "id_str": "1297821994319257600",
        "full_text": "@apireine Qu\u2019ils cr*vent tous du corona \u2764\ufe0f",
        "truncated": false,
        "user.id": 585870206,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:02:21",
        "id_str": "1297821539052802048",
        "full_text": "@raoult_didier Du latin? Je suis pas m\u00e9decin. On \u00e9tudi\u00e9 les virus mais faut \u00e9tudier les risques de la nature. Fortes charleurs. Plus de sueur etc. Manque d hygi\u00e8ne. Le corona aime la chaleur pas en th\u00e9orie mais faut mettre \u00e7a avec l hygi\u00e8ne humaine.",
        "truncated": false,
        "user.id": 1258848881351241729,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:02:03",
        "id_str": "1297821460082327554",
        "full_text": "@lnstantFoot Il peut arr\u00eater le corona\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude01",
        "truncated": false,
        "user.id": 1267379763309658117,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:02:01",
        "id_str": "1297821453350588416",
        "full_text": "Jprefere avoir le corona que rentre en France limite perdre un bras",
        "truncated": false,
        "user.id": 980163654690770945,
        "retweet_count": 2,
        "favorite_count": 2
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:01:51",
        "id_str": "1297821409767563265",
        "full_text": "@DorlTerre Il revient pour tourner les na\u00effs en bourriques avec un discours compl\u00e8tement d\u00e9cousu. Effet CORONA peut-\u00eatre!\n\nOn leur avait bien dit que pour faire de l'opposition \u00e0 Fatshi, il faut bien se tenir. \n\nQuand on peut aussi entendre le voleur crier au voleur ... (suivez mon regard)",
        "truncated": false,
        "user.id": 746387276410855424,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:01:49",
        "id_str": "1297821402670739456",
        "full_text": "Ils vont tous avoir le corona \ud83d\ude05 https://t.co/hyzFkMGJop",
        "truncated": false,
        "user.id": 1600840723,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:01:05",
        "id_str": "1297821220549922822",
        "full_text": "Elucubration post-Corona.\nCourants de pens\u00e9e \net modes de vie \u00e9mergents -&gt;\nMilitants et m\u00e9ditants:\nImprobables passerelles. https://t.co/yAdGtKdws7",
        "truncated": false,
        "user.id": 575221796,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 09:00:23",
        "id_str": "1297821043420213248",
        "full_text": "#Corona #Parisiens #PSG, les #m\u00e9dias en font des tonnes et finissent par entretenir le malaise, parlez-nous de choses positives  et plus de ces infos qui n'apportent rien sinon encore plus de violences..",
        "truncated": false,
        "user.id": 824192524986281984,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 08:59:40",
        "id_str": "1297820861903376386",
        "full_text": "Corona V2 en approche https://t.co/FyH9QEmlFk",
        "truncated": false,
        "user.id": 3053879298,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 08:57:28",
        "id_str": "1297820309970616326",
        "full_text": "imaginez on a cours dehors et qu\u2019on tombe malades en hiver? Ils vont croire qu\u2019on a le CORONA alors que non https://t.co/AroejVcWGq",
        "truncated": false,
        "user.id": 1190369139342352384,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 08:56:24",
        "id_str": "1297820039974813696",
        "full_text": "@igot10on10 Best part: Tu corona hain!!",
        "truncated": false,
        "user.id": 974603202560536576,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 08:55:14",
        "id_str": "1297819744951828480",
        "full_text": "prontejons nous du corona si vos vooient un malade du ccorona appeler 116 https://t.co/74sjPvfHAd",
        "truncated": false,
        "user.id": 1297560691768020992,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 08:55:04",
        "id_str": "1297819704027906048",
        "full_text": "Djidji c'est parceque il y'a Corona hein sinon PSG n'allait pas arriver en finale m\u00eame",
        "truncated": false,
        "user.id": 1267645631151177731,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 1
    },
    {
        "created_at": "2020-08-24 08:53:39",
        "id_str": "1297819346413158401",
        "full_text": "@SPARTVCUS_ mais- le corona \u00e7a l\u2019oublie ?",
        "truncated": false,
        "user.id": 1220272067381211136,
        "retweet_count": 0,
        "favorite_count": 0
    }
]